殊樂bibi～～殊樂bibi～～

殊樂bibi～～殊樂bibi～～殊樂bibi～～

無南朝

古川依織bb

無南超超

想同佢做特殊既殊樂bibi

殊樂bibi

薯落必必呀

唔好阻住人做殊樂bibi

成日同老婆做個個手勢

特殊既殊樂bibi？

殊樂畢比

我係無南超赫伯圖奈斯

下？！

Slope B. B.

點解聽到達哥把聲

你有冇做付捨離超

無呀

我想付捨離超

你唔夠殊聖

赫伯圖奈斯你

咁應該點做

鈴木會同你做特殊既殊樂bibi幫你累積庫·里波斯

有聲

達哥幾時開始玩

無南超

但我係男

你唔想？

最快都要一月

未入黎已經聽到聲

男人唔係無得同鈴木做既咩

琴晚先做完呢個任

好有聲

可以

殊樂bibi～～

即係話要同佢敦倫啦

下～?！

屌睇到個po名已經笑左出黎

跟我一齊做
殊樂bibi～～殊樂bibi～～

點睇教主為左個呀婆搭沉船叛教

玩完wd2就應該6

各位 無南超

我地要成立新組織 繼續宣揚殊樂bibi～

訓啦，各位無南超超

聽到達哥把聲

殊樂咇咇～～